# Django PartsMS message file for Chinese
# Copyright (C) 2014 HGST
# Jessie <junchang.chen@hgst.com>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-20 18:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-20 18:42+0800\n"
"Last-Translator: Jessie <junchang.chen@hgst.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:65 models.py:60
msgid "Recycler"
msgstr "退料人"

#: admin.py:66 models.py:61
msgid "Supervisor"
msgstr "主管"

#: admin.py:67 models.py:62
msgid "Manager"
msgstr "经理"

#: admin.py:317
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully. You may edit it again below."
msgstr ""

#: admin.py:329
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully. You may add another "
"%(name)s below."
msgstr ""

#: models.py:24
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: models.py:25 utils.py:17
msgid "supervisor approve"
msgstr "主管审批"

#: models.py:26 utils.py:22
msgid "engineer approve"
msgstr "责任工程师审批"

#: models.py:27 utils.py:27
msgid "repaire"
msgstr "维修"

#: models.py:28
msgid "completed"
msgstr "完成"

#: models.py:44
msgid "Repaired"
msgstr "已修好"

#: models.py:45
msgid "Scrapped"
msgstr "报废"

#: models.py:46
msgid "Engineering material"
msgstr "工程物料"

#: models.py:50
msgid "Request number"
msgstr "领料单号"

#: models.py:51
msgid "Parts"
msgstr "备件"

#: models.py:52
msgid "P/N"
msgstr "物料编号"

#: models.py:53
msgid "SN"
msgstr "序列号"

#: models.py:54
msgid "Tool"
msgstr ""

#: models.py:55
msgid "STN"
msgstr ""

#: models.py:63
msgid "Shift"
msgstr "班次"

#: models.py:64
msgid "Return Date"
msgstr "退回日期"

#: models.py:65
msgid "Status before recycle"
msgstr "状态"

#: models.py:66
msgid "Description"
msgstr "情况描述"

#: models.py:69 models.py:75
msgid "Confirmmer"
msgstr "确认人"

#: models.py:70 models.py:76
msgid "Approve Date"
msgstr "确认日期"

#: models.py:71
msgid "Confirm result"
msgstr "确认结果"

#: models.py:72 models.py:79 models.py:84
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: models.py:77
msgid "Repairable"
msgstr "是否可维修"

#: models.py:78
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: models.py:82
msgid "Repairer"
msgstr "维修人"

#: models.py:83
msgid "Repaired Date"
msgstr "维修日期"

#: models.py:85
msgid "Status after repaired"
msgstr "状态"

#: models.py:87
msgid "Store Date"
msgstr "入库时间"

#: models.py:88
msgid "Store in number"
msgstr "入库单号"

#: models.py:90
msgid "Flow state"
msgstr "流程状态"

#: models.py:94
msgid "Parts Recycle"
msgstr "备件回收"

#: models.py:95
msgid "Parts Recycles"
msgstr "备件回收"

#: models.py:111
msgid "Supervisor Approve"
msgstr "主管审批"

#: models.py:116
msgid "Engineer Approve"
msgstr "责任工程师审批"

#: models.py:121
msgid "Repair"
msgstr "维修"

#: models.py:126
msgid "Stock In"
msgstr "入库"

#: templates/admin/partsrecycle/change_form.html:6
#: templates/admin/partsrecycle/change_list.html:7
#: templates/admin/partsrecycle/object_history.html:6
#: templates/admin/partsrecycle/permission_denied.html:4
msgid "Home"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/change_form.html:22
msgid "Add"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/change_form.html:29
#: templates/admin/partsrecycle/object_history.html:10
msgid "History"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/change_form.html:31
msgid "View on site"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/change_list.html:25
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/fsm_submit_line.html:4
#: templates/fsm_admin/fsm_submit_line.html:4
msgid "Save"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/fsm_submit_line.html:7
#: templates/fsm_admin/fsm_submit_line.html:7
msgid "Delete"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/fsm_submit_line.html:10
#: templates/fsm_admin/fsm_submit_line.html:10
msgid "Save as new"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/fsm_submit_line.html:13
#: templates/admin/partsrecycle/fsm_submit_line.html:15
#: templates/fsm_admin/fsm_submit_line.html:11
msgid "Save and add another"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/fsm_submit_line.html:18
#: templates/fsm_admin/fsm_submit_line.html:12
msgid "Save and continue editing"
msgstr ""

#: templates/admin/partsrecycle/permission_denied.html:8
msgid ""
"Permission denied. You haven't been granted to view this page. Please turn "
"to index page or re-login again."
msgstr "<h1>没有权限</h1> 你并没有查看本页面的权限. 请返回主页或者重新登陆. "

#: templates/admin/partsrecycle/permission_denied.html:10
msgid "Log in again"
msgstr ""

#: utils.py:12
msgid "parts recycle"
msgstr "备件回收"

#: utils.py:32
msgid "query"
msgstr ""

#~ msgid "Approver"
#~ msgstr "批准领用人"

#~ msgid "department"
#~ msgstr "部门"

#~ msgid "employee number"
#~ msgstr "工号"

#~ msgid "Apply type"
#~ msgstr "申请类型"

#~ msgid "Material type"
#~ msgstr "物料类型"

#~ msgid "Apply reason"
#~ msgstr "申请原因"

#~ msgid "Employee"
#~ msgstr "领用人"

#~ msgid "Cost center"
#~ msgstr "成本中心"

#~ msgid "Request Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "General Parts Request"
#~ msgstr "备件申请单"

#~ msgid "General Parts Requests"
#~ msgstr "备件申请单"

#~ msgid "Bin"
#~ msgstr "储存位置"

#~ msgid "Parts name"
#~ msgstr "备件名称"

#~ msgid "Quantity"
#~ msgstr "领(退)数量"

#~ msgid "Actual Qty"
#~ msgstr "实发(收)数量"

#~ msgid "Unit"
#~ msgstr "物料单位"

#~ msgid "Over Plan Usage"
#~ msgstr "超过计划用量"

#~ msgid "Balance"
#~ msgstr "库存"

#~ msgid "Usage by once"
#~ msgstr "单次最大领用量"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Recycle"
#~ msgstr "退料人"
